再整多幾個貓屎兜。

屋企四位大爺太后，五個貓兜都好似重唔係好夠，再整多三個。